以死場黎講，深之都算唔算係最旺之一？

今日係地面望住，平均一分鐘都有十幾人出入
但係上面好多舖都仲係吉

巴打們認唔認同標題個句呢？

以弱智黎講，樓主算係最有觀眾力嘅一個